Rickroll 《Never Gonna Give You Up》出現 4K 60P 版本 人工智能填補細節！

相信有使用英文網上論壇的朋友對於 Rickroll 惡作劇不會陌生，而最近這個經典影片就出現了 4K 60P 版本，令惡作劇更加有質感。

新的 4K Rick Astley《Never Gonna Give You Up》MV 並非官方製作，而是由 Revideo 透過 Topaz Video Enhance 人工智能影片工具來提升影片的解像度以及幀率，令這個 MV 從 80 年代的質感大幅提升。

真係好清

never gonna give, never gonna give

其實有仲有8K版本 :

好正

超正。重有埋佢另外2首經典歌

upscaling 4K 做得唔錯，但油畫感太重，可以 tune 下d參數再做過
而 60P 好多 artificial defect，個技術仲未成熟。。。

舊AV架話

睇完之後想睇埋呢個

清咗好多

4月1號先開post啦

掃code睇片

無龜負皮

Rick Astley原來係ginger嚟

You know the rules and so do I

舊mv有feel啲